香港民意研究所記者會 現場直播

777今次考幾多分呢

推

未籌夠數做定期民調

而家係攬炒格局

22.3分特首評分

支持率-65%

點解仲有咁高

好似係再跌, 之前係-5X%

支持蒙而都有3X%

支持反蒙面法都有3X%

合理 因為得7成黃2成中立1成藍
但是班中立再講返緊急法禍害問佢仲支唔支持

司長評分
三個都下跌

張建宗仲有31分

30分係同情佢俾街坊福利會主席屌
1分係工作能力評分

林鄭支持率15％ ...
佢仲想人割席完全係痴撚線
到底佢有無諗過 就算中立淺黃真係割勇武
都唔代表會支持你個柒婆

想問吓調查時期係幾時

9月30至10月3

其實呢個先係問題，即使真係有人唔認同或者質疑手足做法
但都唔代表佢地會支持番政府

有捐開"香港民意研究所"，但係佢地真係少啲人知。
推下

局長支持率
仲有兩個係正數

深藍父母日日話開槍打死示威者
都係度屌777